你是香港人還是中國人？ 老人:共產黨最偉大 沒有毛毛 沒有新中國

望下支持共產黨既人邏輯 理據真係會笑死人
咩都唔識 唔清楚都可以盲目支持

嚴重懷疑上一代老人比人腦控 有沒人可以解答下點解咁多偷渡來香港既仲可以咁支持共產黨
最好笑係沒理據 仲可以咁有自信 連特首都唔識 阿林咩